成副身家輸曬 老婆仔女都走埋

求巴打接力
原版對糞產党冇乜殺傷力
全力侮辱鄰國進行曲

光復香港 時代革命

Goooooooood